佢最後一句係同我講一齊唔開心

對唔住

雖然你最後唔捨得 想試多次

但你個心其實已經唔再係我到

唉